2019[督波/桌球]波鐘報價集中區

1. 北京桌球城
（普通台收費）
830-1200 62
1200-1400 72
1400-1700 94
1700-2600 104

拋磚引玉，大家繼續

推

巴打、大埔係唔係無美式打？